Youtube幫手like下就有錢賺？有冇咁筍？

最近喺Facebook ig見到有人share話係youtube幫手讚下片就有錢收
見到有朋友做緊，話1個like就有$1
咁好賺 搞到我心思思 就問吓佢大概流程
話係開個帳號 之後佢會有任務俾你做 做完就即刻有錢入你個帳號 可以㩒提現去自己銀行
申請個帳會要你銀行號碼 唔係信用卡嗰啲係儲蓄
不過我不斷提醒個朋友要小心啲
有冇人知道係唔係伏 或者做緊
好似係最近突然之間幾多人share
如果唔係呃錢嘅都幾筍
想知大家有咩見解

我: 覺得好撚伏，唔係好夠膽試

咁我時薪咪幾錢蚊
前提佢有咁多片俾你like

咁我時薪咪幾千蚊
前提佢有咁多片俾你like

當係bonus，啱啱問咗朋友每日嘅上限有幾百蚊